[國際行動POST] 11月2日 求援國際 堅守自治 維園大集會

之前問點解係加泰唔係國際？
而家國際啦

日期: 11月2日(六)
時間：下午三時
地點: 維多利亞公園中央草坪

國際聚焦，香港集氣

本港政治問題經過四個多月的發酵蘊釀，已從原本六月頭的本地糾紛，提昇成為國際關注，炙手可熱的重點議題。大家不得不承認，香港正走在近代民主抗爭史的最前線，正在國際眾目睽睽的目光下，撰寫二十一世紀逆權運動史其中一一個最令人深刻的篇章。

民主自由均為現今所有文明社會體系的最低公倍數；大家都深明要一個社會茁壯的成長，民主會是最好的土壤。要一個社會長期健康地屹立不倒，民主將是最好的支柱。相信世界各國目睹香港的民主進程受到窒礙，都能夠伸出援手。

因此，我們決定舉行和平集會，聚集各國打氣聲音和力量，聲援香港，並加強各國對香港現況的了解和關注。

搞手是誰？
- 搞手唔係民陣，係民間自發團隊，10月14日香港人權民主法案集氣大會搞手團隊
- 已經入紙申請緊維園不反對通知書
- 目標係重演 818 過百萬級數畫面同928-929全球聲援

國際求援

112係國際救援熱線 (source：)
所以11月2日我地將聯同全球各地不同陣線一齊聲援香港
將會於全球其他不同地點同日有活動聲援香港
包括：
1. 英國 - 倫敦
2. 日本 - 東京
3. 加拿大 - Halifax, Winnipeg
4. 美國 - DC, LA, San Francisco, Boston
5. 澳洲 - Sydney, Brisbane, Perth
(其他各大城市持續聯絡中，期待更多地點加入響應，一齊聲援香港！)

Channel :
Group :

**已通知警方，待發不反對通知書

------------------------------------------------------
唔好再嘈why Catalonia 啦
一齊吹大雞黎個全球大集氣啦

一齊叫

11月2號維園要人

香港人！11月2日 維園見！！！

11月2號維園要人

Push

推爆佢

10月29日
全港第一個公開論壇
真實版連登！

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

活動post！！！p牌仔求幫推！

香港人！11月2日 維園見！！！

終於等到國際線，推上熱門

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

推

推！

港人治港 香港自治

人呢？？要人

支持

follow樓主有著數

感謝樓主一直堅持行動po

up

推呀

Pish

求援國際 堅守自治
香港人！11月2日 維園見！！！

港人治港 高度自治

推112見

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

push

112

多你一個真係多好多

112維園見